香港人有冇搞撚錯！？飯都唔俾我食！

諗住去尖咀龍門食個早餐，由早餐等到變食晏，洗唔洗咁多人！？
食飯都趕絕我！？香港人你好野！
算啦，我繼續等

今日1330尖沙咀見！

今日出去，大家可唔可以做多一件事？

咁多黃店，食第二間囉